而家移民潮都唔會多過80-90年代時期?

講話以前香港每家庭生好多,照顧家人易, 人工少過外國, 物質生活無咁豐富
所以當時就有好多人肯闖

又youtube片

當年8964死嘅唔係香港人都走咗成30萬
咁你話呢？

Youtube片，不了

澳洲NT group